唉！

往事只能回味呢？

不回味了

發誓啊

明天回味

！